其實會唔會好大壓力但自己係唔知？

身體好多反應：失眠、心跳加速、手心冒汗、爆瘡

但我自己心情上係無咩改變 唔覺得好大壓力

如果會 問題嚟喇

既然我自己都感覺唔到好大壓力 咁到底我仲算唔算有壓力呢？

有時有一樣情況 自己覺得係有壓力但係好深層 可能好似潛意識咁

呢年我諗有唔少人都咁 社會同個世界太動蕩 有時d野未必直接影響到你 但久而久之會潛移默化左

一樣
但我完全控制唔到…

但係我都感受唔到壓力，點解仲要有壓力呢

姐係你收埋左呢啲情緒無去面對/壓抑住
到某啲時間就可能會爆發出黎架喇
例如老細無啦啦叫你入房照肺
伴侶發你脾氣
屋企人有病 etc
當你真係要面對時 就會知道平時自己大唔大壓力

suppression/ repression/ delayed emotional response?